Tesla 其實都唔係跌好多啫

如題 高位500 依家330 一股帳面都係講緊輸170 大驚小怪 前幾個月熔斷咪又係咁捱過 成班苦主未見過大蛇痾屎

你用一股講講西咩

叻喇叻喇
老屎忽

如果副身家只係買得一股 咁嗰170就好撚多

三十幾%呀大佬

一股? 擺左5球落去既情何以堪

跌完呢次 又會進入3月到8月嘅蜜月期

冇左三分一都唔叫多？

如果成到身家all in tsl 都幾抵死

一股麵係輸1200
100股都係12萬姐 做幾個月 慳住洗都搵到啦
再何況好多人都係400左右入

年初咪又係500 -＞200
如果呢？上到2500再拆細

結果

應該會係300-400整固返一段長時間，上上落落

吹得最勁果陣最多人頂盡咪1800買
而家跌果少少係到哭喪咁
拆完先走去買果啲抵你死啦

唯一可以做嘅係大家搵多啲令自己感覺良好嘅理由

問題係好多人唔止allin 係直頭高位孖爆佢...

咁抵死啦，股票贏硬架？

最多輸曬啫，唔會倒欠。。

孖展喎

Ching知唔知咩叫孖展

計absolute value 已知你on9
冇左成30%都唔叫多？
你身家冇左30% 都唔叫多？

假設你all in 左 telsa

會自動斬倉架嘛

想知未拆個價係咪即係
330x5 =1650

咁又係，半年前先試過800跌落400，本來tasla一日上落十零%好平常